【再加速】官媒：若美台進一步挑釁，將會在台海進行導彈實彈演習

空包彈

睇錯「核」彈導彈演習
開心左兩秒

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

金門炮戰，炸鳩金門班奶共狗

結果直選咗24年都未打

演集咋?

快啦 屌 最好快啲炸鳩台北101 比美國出兵

咪撚縮呀

當年都係靠嚇
但果陣美國仲要比幾分面支那
宜家？
佢敢玩導彈好撚多無人機飛撚哂入支那

挑釁你先黎演習⋯
而家趁有時間好練定啦仆街

演集?
走火警?

射支睇下

快d打啦屌你老母臭西

你恰我....
我...我...我恰台灣 哼

最緊你唔做 唔係點搵籍口炸到你陷家剷

這和1996年的劇本如出一轍。當年台灣舉行首次總統民主直選，中國則在台海進行導彈演習，因為直選被視為台獨行動。

好撚勁喎, 咁最後係咪阻止咗台灣直選總統

其實係咪第1步 DQ, 第2步搞蘋果, 第3步係咪搞立場，咁樣回應美國？

為人類創出一式半招 閃耀

說好的武統 台灣呢

d彈既方向射曬去自己個邊 好撚驚hi到美帝

由阿扁年代已經講

點解唔直接打?

冇桶姐

支持

舞统啫

快撚啲 直接射台灣 顯示中國強大！

快啲打台灣
統一祖國

美國斬首行動啦

支国:美國你蝦鳩我 我要去嚇台灣

唱番首我是子彈咪算數囉

恰左香港先

嘴砲悶嗎？

彈到用時方恨少啊

演習完又屌人浪費彈藥

咪有練摺被囉

嚟啦
我feel到光速既味道啦

唔通出兵

係就快撚D啦

若美台進一步挑釁
支那將會打飛機

快d 唔好遲

得個講
係做先好呀

大媽舞？

演....習?
即係佢都知係嚇下你?

又射空包彈？

Twitter線其實根本唔洗煩搵link

佢講完之後，直接令到台灣喺大陸既將級間諜被捕，被捕後判左死刑

好呀，快啲過黎演習比美國都想係台海演習血滴子

準備左咁多年 一定十拿九穩 唔打交個兵權出黎啦 曱甴平

佢邊敢恰台灣，只敢恰香港

咁樣同人打呀？

有大佬唔打打細佬

如果無輝爺
台灣一早玩撚完

過左中線就後果自負

你實彈演習完咪又係繼續容忍直選容忍台獨
仲要一忍就24年

留左位比你「演習」, 唔射正契弟

快喇快喇

美國想你出手好耐 快撚D

唔好再挑釁我呀
再黎我就係你面前做掌上壓架

入嚟以為有石頭又有腳睇

加速!

咁到底打未呀柒頭

直接打啦

台灣射返支雄三做定回禮

不要再挑釁中共獨裁政權啦

中共已經很辛苦 中共就快要崩潰 內憂外患

大定唔好再挑釁啦

它們就死了

知道嗎？

即刻做 唔好等

演習

射落海有撚用咩 be a man

不要又係囗硬鳩軟 快開炮

演演下唔小心射咗個導彈過對面就

be quick man

美軍同台軍恨不得支那盡快踩入捕支器

嘴炮嘴左幾耐

我覺得唔好打住先
先整冧經濟，到時無錢整武器。
自然內外患之後最開波點睇

仲係演習咋

唔好踢爆啦

實彈？唔好射親自己就得啦
不過無人機就好精準嘅 當然唔排除偉大嘅祖國仲有其他秘密武器

最多咪又喺老閪咁遠試，射到唔知佢想射北韓定射台灣，對著台灣射比人攔截咪柒

快撚啲啦屌你老母

Support

睇架垃圾廢鐵航母射一支雄三埋去就沉

咪話唔提醒你呀，好多颱風，唔好反艇要台灣救呀！

人地內政又關佢事？

繼續啦!

係就快，唔好等下個禮拜

又講經

講咁撚多
射支導彈去台北囉

想睇
唔該快

快！

快啦望

係真就真係要慶祝

即射唔好諗，呢d 先叫加速

唔係武統咩???

演乜柒練，練左咁多年，摺被武統???

話時話點解當年咁驚台灣民主選舉,明明之前KMT執政都係同中國大陸敵對架啦

幾驚你唔做

射落海有咩用？

快

支那真係好撚似d死毒撚

人地喺隔離吹水講到嘻嘻哈哈，佢就覺得人地笑緊佢覺得人挑釁佢

你...你...夠膽恰我

我演習比你睇

應該係真，但好肯定台灣美國 等緊中共主動攻擊
台美反擊轟炸所有雷達同核設施

高質，已Sub and share

實你老母彈咩，嗱嗱聲打鳩美國佬啦

快撚啲

～ 我地中共天朝大國～ 仲洗撚演習～ 直接佔領你華盛頓！

依家支那試下係台海試飛彈睇下有幾多個國家戰機同時升空
台灣日本美軍澳洲印度全部同時起飛睇下你想搞啲咩呀
講就聲大大做就無貨賣

借個位

唔好輕視健康碼

林健鋒促公眾地方須持「健康碼」

有陳小春既戰歌～ 就即刻奪回加勒比海～

一定要試射激光，震懾美台

好撚驚，快d啦

打

唔做正契弟

唔好得把口得唔得呀

即刻放幾隻艦係到睇下你夠唔夠薑射

快撚啲啦
邊撚道有人打仗 話比人知 我要射你啦 我真係射㗎啦！

再加速

唔好氹我，而家就去炸基地啦

D導彈發射基地咪暴曬光囉？？

諗住長時間落去用錢可以收買呀嘛

仲有50年代一樣恐嚇英國唔比香港選首長
驚會喚醒香港人嘅民主意識

哩套真係爛片嚟
劇情廢
道具又鳩hea

竟然敢制裁我？！等我演習先！

推我願榮光歸香港

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

大鑊 要用北韓果套

唔好嘥野，上得場就唔好怯，直接打啦！

屌你老母做人點可以做到支那咁懦夫
仲忍灣灣同美帝？ 打佢隻飛機落嚟祭旗啦

美國心諗，唔好嘥時間啦，直接黎真啦

中國班弱智，成日要人「一個中國」原則
但佢咁講同自己反「一個中國」有咩分別？
係醒就話台灣係中國一部分，美國去台灣面談係「促進中美友好關係」
不過班戇鳩自己心底都知台灣唔係中國一部分
咁既回應等於鬼拍後尾枕，變相承認台灣唔係中國一部分

空氣炮
嘴炮（台仔用語，勿屌）

仲演習呀？ 係咁威就開打啦

好撚驚

仲以為會射美國

台灣都唔夠膽打 點打美國

你地打啦
好悶呀

我仲以為佢話將會打實戰

出未吊

直接打啦，強國係時候亮劍

連出南海都唔敢

結果直選左24年都仲未打

天弓三形有冇得順便測試下

好驚驚

1996年都阻止唔到台灣選舉，冇撚用嘅

我諗全世界都等緊包子忍唔住出手先

咪得把口
中共正懦夫

非常貼切

一定要還擊 被人踩到上心口啦

雖遠必誅
制裁你冇得用微信先

入黎就係為左睇呢張

立即做

然後選左咁多屆都未武統

係就快撚啲喇
打打打
打左廿9幾年都未撚郁

唔做正仆街

hold住隻五筒咁耐
快啲打出嚟啦

快撚啲啦

好驚啊

講打講左咁撚耐 係就快啦 睇下邊個死先

哈哈哈哈哈哈

入到台海再講

直接打過去啦，唔係莫薑下話

最驚你唔射

係先好講呀
一陣美軍來到又縮好羞家架

美台其實已經ready.
人地等緊中共埋位

佢咁講都係想引美國發炮先啫
自己就可以正名【受侵略】

九成九到時又陽痿
美軍係南海聯合軍演小支支都只係敢縮係海南島後面玩自己條賓周仔

廣東話咩詞有打嘴炮意思？
吹牛吹水都唔夠勁

好，快！

調堆航母過去同佢玩下

「中共再大，亦無阮老爸大。」

笑死人

快啲啦，好想睇煙花表演

係就快，啲DF打飛（支稱東風）導彈本身就射得少，美帝數據唔夠。

最柒係比台灣d天弓三攔左
到時小支支又露底